暫停搭鐵啊啊啊

旺角 太子 都大量狗

自推

push

大家唔好再入任何地鐵站 佢地依家玩運兵

推

街坊見到唔該幫忙掩護手足

垃報蘋果係咪豬隊友

吉車一定唔好上

唔可以再搭地鐵走

在地鐵內的 手足快啲除gear

自推 已有大量手足係太子被捕

九龍灣都停左 手足小心

唔好搭鐵呀

PUSH

幫忙推

唔該唔好再搭黨鐵，
盡快轉車其他交通工具！

直播見到太子大量平民裝束市民被拉埋一邊

真係唔得可以試下香港站 橙線走

近乎冇黑衣人

係 好心痛

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站

聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

旺角飛咗站

推 黨鐵信唔過

旺角太子 觀塘都有狗！！

觀塘 荃灣線 全面暫停

無線新聞直播fact checked

大家唔好入鐵送頭

觀塘都有

做步兵，仲有生機

黨鐵車站變哂班狗既地頭

請手足們盡量先搵掩護

推 請大家唔好入地鐵大堂月台

黃大仙都好多

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

推啊屌 黃大仙手足請勿入地鐵月台大堂

直接執仔番屋企

太子 旺角 黃大仙 MTR 已知係伏 推

【2302 太子】太子站有市民與示威者爭執。港鐵廣播稱發生嚴重事故關站，要求所有人離開車站。但在車站內仍有大量市民之際，防暴警和速龍衝入太子站月台，更衝入車箱不斷揮棍，有人在月台被捕。

【2312 太子】警方將記者驅趕至閘外，記者無法知太子站內發生的事。

update 油麻地 胡椒放題

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

唔撚好搭鐵啊

望住無線直播 由旺角開始封站 之後到太子

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

係要罷搭

如果港鐵所有既閘機都壞左

空城計現實版

停哂黎運兵了

未返到屋企既手足搵住附近住既朋友接濟先啦

散水唔好搭地鉄

Push

越黎越多站有狗 請手足小心

既然拎嚟運兵就廢咗佢啦

大家用腳囉

仆街

散水請勿搭鐵

唔好搭地鐵呀！！！！！！！

推 散水勿搭鐵

咁危險點敢搭

地鐵運緊狗阿

直接飛的番屋企唔該

黃大仙重防

請大家幫手推呀！
唔好搭黨鐵！
盡量用其他交通工具！

唔好以為上車冇事 就可以平安落車
只要佢停你其中一個站就pk

岩岩望住太子既手足就係咁中伏 推

自推 推到俾仲係街既手足睇

黑警死全家

聽日燒撚左個機場
好撚嬲

將軍澳線 全線封左

九龍灣都有

冷靜

幫推

講就易
咩都可以假,除撚左搭的士
巴士一撚樣可以有狗,扮示威者.拉鳩你

不過慢慢退梗

有車家長出去接細路呀！

仲係街既手足搵朋友屋企住一晚先